(Netflix) 有無人睇Colony 失蹤圍城

Bram 真係好撚廢啊屌！！！
累人累物，次次見到佢出場都好躁

呢套真係神作黎，仲要係prison break女主，好有睇prison break神作個感覺，唔知有無season 4

連登好似無乜人睇
google 見到好似season4 cancel 左
希望netflix 會拍返

我都係呢個星期先一次過睇曬三季，希望有season 4
Netflix拍唔知會唔會搵番果啲演員？

而家變到星戰咁，搞到will好似突然間同佔領軍同一陣線咁

好睇？

最起碼要返黑鬼，老婆，will 同高鼻佬啦
其他人換唔換都無乜所謂既

好睇

有睇
初初以為係極權國家佔領
但見到主人真身之後有極大浸爛尾feel

唔係爛左尾啦咩?

BYW 男主角係LOST個個SAWYER

可以一睇

覺得爛爛地，搞搞下變左star war。但一開頭係幾好睇

麻麻

睇左幾集 完全唔知講乜 悶到仆街

當年噱頭係
Pb女主+lost男配